全民影相批鬥食老麥吉野家美心既人

抵制中資，港燦有骨氣，影底25仔
曬鳩氣，全部食材都係大陸到拎，自己都用緊iphone，咪批斗人

推 唔係你死就我亡

一齊來推post

玩下芒亨先

自製10連

1

知唔知有幾多手足無錢要喺M記開餐?

Push

-O-O

有大把食卷你同我食金拱門？作死

2

3

食咩m記中資
食藍店就唔係同路人
批鬥你
支持樓主

眼鏡仔出洞

無錯 咁多平嘢唔食

又出賣手足

黎啦喂

有學生用飯票去老麥㗎，你班仆街唔好恐嚇到佢哋飯都冇得食，dllm

食得中資就唔係手足

Push

我識有手足係咁
要有多啲共識先再影M記
影咗其他先好啲

(不過我都支持和你影M記)

還店老麥唔健康
當幫下手檢查健康

此風必可長

門口捕住班仆街

梗係唔撚理啦
食藍店就影大頭
我支持樓主呀

吉野家就ok
不過M記真係有手足用飯券開餐

黎喇喂 一人一部單反 捕撚住你

我都覺唔健康，但係佢哋冇飯食冇選擇機會

無錯
要起阻嚇作用

手足們係時候要注意健康了

推
咪撚再話影人係批鬥
到今時今日仲食e.g.吉野家就係偽黃
唔好咁撚多藉口

驚唔驚人搵D舊相之後放上連登借刀批鬥?

唔見你請下手足食飯?

飯票家長識做啦

批斗人
轉漏左個字喎師兄

齋影阻嚇性太低
要升級
跟番呢個post做法

無錯
中資就係原罪

快啲私了食藍店個班人

附上日期

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法座聽審啦

大家唔洗理呢啲post

有請的 tg

拉

樓主固意做到得2個option 偽選擇

又唔洗私了
向年青藍絲落手先

其實嗰啲自然會食死
洗乜批鬥

推

或者附上光復香港時代革命

批鬥冇意義，做好黄色經濟圈好過

食緊大快活

傻既 講到我逼你

推呀
藍絲影大頭都係咁啦

大陸大把人長壽

分化黃色經濟圈一流

等佢地批鬥到收皮

無錯 相信係手足自然會知錯

阻嚇性都咪話唔驚

黃色批鬥圈

本身都唔係黃 何來分化

認同

金拱門有個好處就係太夜嘅時候 都可以食
同埋仔買個包 衝機都係11蚊

做撚埋啲無謂野

唔係你死就我亡

認真，m記就算啦 唔係話人慈，真係好多中學生忍唔到口，唔好未反到共就自己削弱自己新力軍。

暖氣軍師正式進場

自己都未做好可以全面取代中資走去玩批鬥

教醒班細係我地責任

支持武鬥 順我者昌

做多一步姐

sor 啱啱食咗次

逆我者亡
香港帝國萬歲

手足點會介意人影

扑野家點影都得
m記真係驚影到冇錢食飯嘅手足

日本社運史 民眾由支持學生演變成大罵學生發狂 最後社運失敗

自己諗。

自貼當無數啦
唔使我地出手

正解

做多左好多 唔係一步 不嬲都講要做好自己先
現家都未做好學咩人玩批鬥
善用不推文回覆

無錢到要食m記
成班離地撚話人離地

操你媽的吃著m記用著淘寶喊著反共真的牛B死了

香港唔會啦

留意了一排連登 我很少會回應 不過你的做法 其實沒咩用 影完相都係咁
人民鬥人民 正如WhatsGAP 收了皮 試問有幾多人會食野真係日日睇
你想下有區ALL 藍 大佬你D黃貴仲要熱器野 點食 咁唔健康
你出呢個PO 反映了你的水準 同班小學雞差不多 影人就威 威完都沒人知
影狗就驚 沒話打 你連罷工宣傳好的事都未做足 未學行先學跑
我係臥底一定會收集你D黃店 捉曬D傻鳩 返去
以你地呢D智慧永遠都唔會成事 唔通手足去藍收風會話你知咩
明唔明白民主自由的包容 阿粱生坐監之前講過 要令更多的人成為同路人
藍變黃唔係一日就成事
喂 如何美國投個核彈 整死曬D獨裁國味得囉
但係沒可能嗎?
所以民主呢條路真係好遠 希望大家唔好以氣用事
如果我係差佬見到某D店 經常有人出入 一定SET個監控機係附近 錄底你班7頭 到時慢慢清算 所謂殺人就係咁 在不經不覺之間
呢一刻香港就有一個人被拉入去審問緊

我係曾經差D死了兩次的人 明就明 唔明就算

影硬

吉野家支持
M記就唔好住

我媽逼我食，無辦法

樓主，黨鐵呢

push

唔支持

打擊偽黃

講真與其去逼人唔好食藍店不如花多少少時間黃店啦，衰啲咁講你影尻我就唔食咩

有人話個個有案底，唔驚坐監。宜家就全部放上網

點解唔影元氣先
相反m記可能有自己友

樓主假膠嚟㗎

呢個真 物資隊其實好多飯券留咗俾手足
美心吉野家應該無 希望唔好teamkill老麥手足住

防止淺藍轉黃

一團結黃色經濟圈好難搞散

真

樓主柒頭假膠嚟㗎

綠色曱甴俾人影咗好多次大頭咪又係照暴力對待示威者
藍絲俾你影都唔會介意
點解唔係做好自己吸引其他人去食

想迫撚走埋啲中立人 on9
樓主冇腦咪撚做豬隊友

扮黃？玩乜批鬥啊

吉野家無藉口
老麥應該真係有手足用緊卷

已經要用M記卷開餐 都要俾人影 痴撚線㗎？

下一步就係黨鐵

啱 政府越要反嘅就越要做

正面咁去推廣成效一定好過負面嘅批鬥，再加埋樓主咁耐以黎多次出文吹淡運動，我好懷疑樓主係想吹藍店批鬥風

拉

樓主五毛狗扮人放山埃

呢刻仲中立
坦白講。。。

人地會話手足唔介意俾人影，梗唔介意啦，俾mon po甴篤晒灰入晒新屋嶺啦

各有各做
唔 分化

老麥可以遲少少先
可以影美心 吉野家 喜茶 酸奶君
老麥太多手足無錢 先食老麥

想逼死窮撚？麥記都唔比人食

我就好民主 你睇正負皮

咪on9 la
你咁批鬥有乜用
你真係影到d手足
咁佢地就日撚日被人上網公審
除咗打擊士氣有乜用
一係你就每區都俾d可以廿幾蚊醫肚既黃店
唔係唔該你同我收皮
你估個撚個都一定有錢食四五十蚊既飯？
有幾多手足係學生或者因為件事失左業

拉 支持罷賣罷食但唔強迫 咪撚迫到個個都要做做齊先至岩

港島遊行警甴封淨一條行車線你想手足玩和你塞？

將自己價值觀強加係人身上，根本同追求緊既民主相違背
自己要罷就罷，用文宣推廣個訊息出去都得
但唔撚係走去批鬥人，咁同藍屍口中成日講既黃衛兵有咩分別

利申定先 垃圾偽黃得把口和理非

你話冇人吹風賣隊友都冇人信啦 之前三罷害到個學生妹俾人打 一個唔覺意又水咗班中學雞去影 俾人打柒之後又放上黎賣慘

麥記咁唔健康
幫緊你班柒頭啊

大撚把港豬根本不問世事
成張白紙咁 本身明明就有機會將佢哋拉攏
但係做到呢一步就好容易逼走佢哋囉
做好自己黃店本分先啦
根本到呢一刻我哋自己都未做到全面取代中資
老土啲講句 照你個理論
係咪飲東江水都要影張相擺上黎？

呢個社會一定有
唔會冇架
你可以唔鍾意佢地但唔會唔存在
批鬥m記就真係中左佢地班高官成9日講既固地自封

支持

之前買左d 美心 m 記飯卷
你即係害撚死d 手足

何來有真正的民主
我地以全港人利益行先

727燒村post都好正皮呀，點解咁多人不滿呀？

好多地方都可以廿蚊醫肚啦
得吉野家可以做到廿蚊我就唔多信
你邊區搵唔到一間野代替吉野家？

與其 浪費精神時間 去影人相 批鬥人

不如去宣掦下app 黃圈 貼貼紙

無啦啦 有人 話要批鬥 跟住又有班人和應去批鬥

做批鬥既事 不如用d 心機去做實事

都唔知嗌批鬥既人係咩料

批撚完又冇得著 大家鬥屌囉 結論都冇人親力親為去宣揚黃圈所帶黎既好

其他贊成
m 記唔贊成

咁巴閉，去警署門口影警察返工啦

我都好撚民主，皮已負
不過唔係認同你負皮選項描述既
係負皮你既行為
痴撚線

班家長自己做野唔該

想問影食客既優點係？ 食得吉野家美心都唔會係同路人架啦，影完都唔會變做同路人，亦唔會因為咁而唔食（相反隨時食多d添），反而又多樣野比對家講，睇唔到有咩著數要咁做

烏克蘭當年都係會批鬥俄羅斯人
唔明有咩問題
又驚輸民意 民意逆轉 做多咗 畫面唔靚？
定自己都唔能夠做到驚人批鬥自己
7個月啦，對家做野傷害我地就得
我地做野你又驚呢樣又驚嗰樣？
咁不如大家返去摺紙唱歌

用iphone影用iphone嘅人

阻嚇性作用

樓主我問咗你咁多野應返聲好嗎，忙住帶風向答唔到定唔識答要冷處理呀？

無錯
小小野就割
又話兄弟爬山

iphone好例子

真係唔好俾人帶呢啲風向

係m記齋坐會唔會比你影?

批斗！

工毛想帶起批鬧風氣

烏克蘭而家個政府你睇吓而家點
阻止香港做烏克蘭展覽
你到而家都仲覺得烏克蘭有參考價值？

先中後藍:
中資顧客全部影大頭
藍資就影最睇唔眼嗰個

好 你同我每一區搵一兩間三十蚊樓下既黃店
唔求咩廿四小時 只求午餐同晚餐都可以做到三十以下
之後share去全世界
如果我係新界人 實知九龍區邊有平店

你笑鳩藍絲但你又跟住做？
好波！

齋坐無事

呼籲人唔好食咪算囉
你啲思維都幾弱智㗎喎
影哂人大頭出哂樣都叫人唔好介意
手足呢隻字都俾你濫用埋
俾人當藍絲獅鳥咗唔好喊呀

你同我都做過細，不嬲愈壓逼愈反抗架啦，日日聽到政府個維穩廣告，大家諗既係咩大家自己知，愈叫唔做就愈做。

m記就算啦， 美心同元氣

匯豐係藍，以後邊個用匯豐印既鈔票比錢就影大頭

邊一區無先？和你eat 已經好多資料

只會有相反效果 你睇下燉炳強，好多人有個心態係，你威嚇我 我會更加落力去做同一件事

去百佳買飯咪仲平仲要健康啲

但無可否認當年佢地民族主義強係事半功倍
仕氣好，對贏都有幫助
我唔理展唔展覽
我想贏，我想要普選，我唔要班被失蹤同以死明志嘅義士不明不白，我唔想被捕人士要坐監
我要贏

咁你話有咪掟上黎囉

邊個割我屌邊個

你當百佳一定有間係你附近？開足廿四小時？

支持呀

利申食緊金拱門歡迎影我

最後嗰一段嘅情緒勒索對我問你烏克蘭到底仲有冇參考價值完全冇幫助 冇得話你理唔理
正常手足都會想贏
但係你用錯方法就會輸

你問自己係咪犯賤

咁其實去得呢d 咁撚出名既藍店都唔會係同路人
大家又洗乜為左影相呢個行為係度互屌
前線手足裝修呢d 店鋪,付上自己前途
其實自己忍下口係咪咁難
都7個月啦,不分化不割蓆唔係口號

元氣仲係多人到仆街

你話無事就無事？
想做大台呀？

影埋係老麥做野既員工大頭啦

正常人思考啦

即刻影尻你
快講你係邊間

所以我咪問你邊區無
我掟和你eat 個app 上黎無問題

個人用wolipay就唔見有講幾錢既
如果你想批評手足食m記
就唔該比d可行方案俾手足跟
唔係剩得把口

拉

收皮啦

up

睇番我回覆
我只係講吉野家無講老麥
老麥好多手足用卷開餐我完全理解

唔係有冇參考價值嘅問題
係冇必要擔心咁多野咁多包袱
唔撚洗再講民唔民意之類
批鬥一係加強對立(而加已經係好強對立，冇咩影響)
一係佢地縮撚晒水甚至唔敢再食(打擊中資藍店)
你今時今日睇嘅歷史書，都係由勝利者書寫，有幫助嘅野就要做，我提烏克蘭唔係講佢地今日政府係點，係國際社會完全冇屌佢地批鬥
香港同全球民意都唔會有影響

有料就諗方法睇下點樣令呢班的人幫襯黃店，吸納呢d人，影張相批鬥當做到野，完全無幫助，你話要警惕，咁就係人地門口做宣傳做文宣啦，係到增加仇恨
幫埋黑警針對後生，真係豬隊友

逆我者亡
香港民族主義

岩岩先食完kfc

一早有老竇搵仔開晒大頭點解冇警察辭職？
阻嚇性根本就唔大 因為你影完之後冇實際行動
與其你做一個爭議性大而且冇效果嘅行動
你不如做返好黃店去取代鋪天蓋地嘅中資
仲有冇人講要唔要顧及民意
民意一直都係我哋度
只要我哋佔上風就有
你真係好撚九唔搭八

其實一餐廿幾蚊明顯得m記
扑野家邊做到夜晚廿幾

做乜咁多post講影大頭，五毛帶新風向？
狗屋狗宿影咗未？
走去影食個飯嘅普通人，應唔應該咁做有咩後果影響唔使講大家都識諗啦係咪

都係果句影完就唔撚食咩，根本阻嚇唔到何來阻嚇性作用，成班戇尻尻中撚晒伏

捨難取易不是好的方向
而且只會增加敵人

吉野家、藍屍小店可以抵制
但7仔、M記只可能呼籲少買少食

咁如果d衫 電器......made in china 要不要批鬥?

啱呀，正如你去港島遊行係警甴搞尻你行車線咁你係咪仲戇尻尻對佢塞呀

反正又唔係影我 why not

連登行文革路線 毛主席萬歲

樓主就係想做到呢步，無限提升手足消費門檻

你鍾意啦
未做你就話冇用
總之我就支持
至少我真係核彈都唔割
炸撚死埋我都唔會割
方向我地冇架啦
做野啦唔好再諗有冇用
有阻嚇作用我覺得都夠

從食開始

咩呀
班友話無成本抗爭 點解唔做?

所以我話理解老麥但唔理解吉野家
你話我做咩

俾啲骨氣啦 香港人

樓豬曲線黎

東涌

我怕有真心膠

如果打緊仗期間周圍得番M記會唔會食？

曲咩線

有食卷 甚至買菜煮仲平過抵過食老麥

我自己會選擇忍耐

如果係 我諗樓主應該都中咗招

何解呢

咪玩啦
你試下去最近間麥奴
一定仲有好多後生喺入面

估姐
有好多野根本買果時都未必清楚係咪made in China

非常時期有得食好食喇﹐食唔飽無力點打仗
一陣體力唔夠血糖低做傷兵﹐變成負累

影

你又岩

平同方便過老麥先得ga, 如果有黃老細肯開間A貨老麥，價錢差唔多, 再針對老麥弱點去打, 再用加盟方式去擴大分店網絡，我念大把人狗沖!!!!!!!!!
去影人大頭拓咩, 冇效益, 晒精神
其實係咩右係風向post?

食M記都批鬥，搬石頭砸自己腳，假膠

連登文革批鬥正式開始

連登就是民意
無可否認

陪叔教你
換個好聽啲既字
感覺要正氣同有暗示清除唔好既野

不如由唔好用中文開始

如果係咁姐係美心吉野家已經全軍覆沒，己經贏左九成。。。

屌票王，屌走晒後生仔

咁洗唔洗影埋M記美心既後生員工

私左先

淨係黃圈入面搞,會有同溫層效應,係其他圈入面搞事係最直接
今時今日唔好同我講民意逆轉,POPO做緊咩,大家有眼見
而且你呢套理論,套落裝修黑店都得

請賜教

agger

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

批鬥？

小心中風向po 中共最鐘意你地自己人打自己人

老實講句 捉呢啲仲衰過捉鬼

pin

做果d呢

今時今日仲未辭職 影大頭唔過份

法庭聽審要人、抵制tvb鍵戰要人、文宣要人、各區哨組要人、工會要人
勇武就更不在話下，何況仲有國外戰線
如何建立穩定的海外經濟網、確保手足離港方法都係重要既事
根本不應將精力用在批鬥路人甲、乙、丙上面

何況唔少手足為左抗爭，窮到被迫食M記福喜雞
唔好同我講飯卷、餐卷，唔係每一個手足都願意洗人地錢

民族意識必須堅守

屌你老母啦 樓豬

其實我覺得我地方向錯咗
一尾叫人唔好食老麥/吉野家（美心/藍店唔講住）
但冇設身處地諗有咩替代品

老麥替代品
1）kfc/賓賓/mos burger
2）各區同類黃店

吉野家替代品
1）sukiya/加藤屋
2）各區同類黃店

唔好再屌人食佢地喇
下次試下
1）食xxx仲好味呀！（有錢撚）
2）食yyy仲平仲抵呀！（窮撚）
集思廣益每區老麥吉野家替代品
唔好再比人諗唔到可以食咩做藉口

一齊推

影喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

最緊要係咪撚影人相
只會令人反感

你有邊間黃店可以俾手足廿蚊一餐

自行判斷

你覺得你自己好好打? 淨係POPO你都打唔贏啦 仲去樹敵想D港豬中立撚企埋你對家
坐住左個腦就放低個鍵盤 企起身運動下啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

又帶方向

影晒大頭有幾大件事呀
影大頭都驚返屋企飲奶啦

完美證實, 核彈都唔割只係口號
影兩張照就引晒一堆隱性左膠出黎割

招財牛堡好正

呢種post全部不推文回覆

批鬥無意思
要做就專注壯大黃色經濟圈
令人有多d選擇

我自己盡能力嚴格執行

不推post

集中推行動post

我驚你俾人獅鳥咗都未返到屋企飲奶咋

咪搞呢啲

實有人話大把黃店有免費飯俾手足食
係就係有 係咪想手足喺門口問人係咪有免費飯食
手足攞條命搏 仲要手足尊嚴都無埋
我寧願俾低幾張老麥券佢哋食 唔駛同我講任何嘢 想要就攞

利申 我之前係俾唐記同大快活飯券
希望各位家長都唔好厭成本高咗 盡量俾返非藍/紅店
好驚手足俾人亂影

百佳有飯嫁咩？係咪指叮叮個d飯

飯票唔係間間黃店有

甚至係冇

多謝連登偽黃人士煲大件事，偽黃撚記住唔好去吉野家喎

百佳熟食

吉野家十五號之前都有廿五蚊餐

苦行

你真係痴撚線
即係唔搞啲毒犯，搞啲癮君子！

成班連衛兵唔見你哋去影狗宿相？
影m記玩文革就最勇武

同感，一埋P牌係度推！

打得

好痴線，竟然呢個風向帶得成？！
真心走錯方向，即係毒犯唔搞去搞班癮君子

要架啦

即刻私了你

正皮，終有一日會有極端既批鬥出現，你地又割？
恰狗仔又割？
光復香港，香港獨立 唔係得個講字

m記低成本
人人都可做

五毛 一鋪過

仲有元氣呢
成百鳩幾蚊一餐
好意思話手足無錢先要食?

因住矯枉過正

斗

自己割自己 叻仔

有啲淺黃其實真係仲會食M記 你玩哩啲批鬥 有7成會打錯自己人或者中立概人

做哩啲百害而無一利 做下文宣仲好啦

依家係講緊會飽肚，真係一餐嗰啲
咪撚玩野話小食店十幾廿蚊嗰啲會飽啦
根本好撚難有，自己又搏唔撚到叫人揾
有你就掉上嚟比手足，冇就收皮

識做？

冇人做咁唔通真係日日生命麵包咩

推完一樣 又唔幫推返方法幫冇錢開飯嘅手足

咁耐淨係睇到少數黃食店有手足餐食

冇咗平價快餐 我諗好多後生/炒散pt為生嘅手足又少咗個平又飽肚嘅選擇

甚至我識人冇屋企返 冇hall住 住咗成個幾星期m記 因為佢冇錢 佢冇得揀

其實好多手足境況真係唔係想像中咁好

有得唔食m記好多人都唔想食 但係好多同路人都冇得揀

希望 樓主推埋m記嘅時候 考慮埋點確保手足有類似m記呢種平而開得夜又周圍有嘅選擇做代替

而唔係一句叫人識做就算數

連人帶餐成個同你擺落垃圾桶

我覺得你們已經去到走火入魔的地部。

抵抗支那呢隻惡魔嘅時候，唔好將自己都變做惡魔...
除非香港人嘅民族性係比得上日本韓國，唔係嘅話我唔覺得會有正面作用。至少我覺得未係時候。

宜家係又批鬥唔係又批鬥。

讚

我咪問你要邊區囉

他們宜家咁做同中共越來越似，只會使未係黃或中立的人抗拒民主。

同意

Btw 以我記憶北角熟食市場，大埔廣記、新街市，銅記一啲專做外賣嘅地鋪，何文田天馬快餐等等嘅黃或綠鋪食係可以做到40甚至30蚊內嘅價錢，如果唔mind綠鋪嘅話我諗可以畀建議畀黃藍地圖加返啲平價食店或者加價錢filter畀啲想食平啲嘅人參考

鬼唔知唔健康。但有些人真是經濟有困難。你係唔係資助他們食好D？

有啲似而家唔夠黑警打就四圍揾人發洩

要羸更加要講策略，唔好豎立更多敵人，迫走同路人。而是使原來不支持我們的也支持我們。

百佳有D餸鹽份也高。

認同，有啲似而家唔夠黑警打就四圍揾人發洩

希望樓主出黎帶領大家

唔勇武 打卡遊行都要影大頭啦

佢地最驚同人唔同 知行合一
所以唔會把口支持黃色經濟圈 身體就走去幫襯藍店
你咪試下唔抵制會點囉 睇下比唔比人杯葛

宜家有冇咁多黃店吸納唒全港黃絲先。我工作緊的公司也有向內地買原料，我仍未辭職，你使唔使批鬥埋我？

比人影大頭放上網公諸於世都唔驚既話
咁你放你張相上黎 比大家壯下膽

影咪影有咩問題我都唔撚食
點似得班偽黃

咁不如全部影埋喺中資返工嘅員工喇

龍門都係用緊大陸食材咋，傻西，唔信你叫佢證明吓啦

香港有咩地方係唔用支那食材？
咁不如你自己煮啦
美心集團，出名既藍店咪算數囉，
m記就一定唔會罷食

根本啲人就有心搞散場運動

如果有關中國嘅嘢就要影上嚟 咁週街都可以影啦

有敵人唔打 打鳩個路人
乜撚野道理？
你做撚晒自己要做既野未？
Twitter
Facebook
Reddit
貼文傳
食黃店
去遊行
上前線
派物資
捐錢
轉美金
轉強姦金
唔好淘寶
推行功能組別
.......
你地做撚晒未？ 搞鳩個食藍店既人 靠你地影完相 佢地就會轉晒黃？ 你地做既野真係有幫助？
認真？

見到手足咁勤力
比人批鬥又如何?

明顯分化post 啦

呢啲咁既風向po建議起下樓主底先

唔係真係唔知頭唔知路比佢帶風向

但有啲手足係冇錢 要靠飯劵度日先食
利申試過

我8年冇食m記，皮膚病好返好多。

影完人大頭 咁又點？有咩幫助

連登新風向：黃色批鬥圈

唔用黃店唔代表要藍店掛

你呢d真係垃圾論點黎
事實就係無恐嚇過
然後你就話睇下點睇下點
完全係無論據支持既假設

笑死,
做咗咁多年人, 我真係無見過日本/韓國人
把口講話罷食一樣野 跟住自己走去食
比人發現拎黎屌 唔覺得自己做錯仲大大聲聲屌鳩返人話人批鬥佢

其實唔難理解影相班人嘅心情
佢哋有好多識嘅人因為裝修而比狗咬
你轉頭走去回血唔甘心好正常

你可以話佢哋手段唔好
如果真係要做

我會建議淨係影有裝修過嘅店
最少唔好令手足啲血白流
亦比少少空間經濟有困難嘅人

支持
先影自己屋企人先
再打鳩藍絲

求你提出有咩綠店係有飯券
而又平又多樣性，唔通要手足食死一樣咩

出得飯券多數大集團，而幾多間大集團為咗支那業務而奶共。

運動目的反極權
宜家做法係趨向極權 班無腦跟風仔用下個豬腦撚野喇

最憎d人用手足食券做擋箭牌
黎為自己幫襯m記既行為開脫

分化post:
特徵：會有兩班人，各持相反意見，用最極端言論互相指罵

目的：營造分化、撕裂感，製造內部矛盾，引起內訌，自己人打自己人

最終結果：由內部令連登團體瓦解

唔該大家保持清醒，團結，唔好咁容易被分化

利申：(隔離post copy返黎)

其實我到而家都唔明...用Iphone關中國咩事
我買Iphone被美國賺多啲定中國賺多啲？
唔講以為華為收購咗蘋果，到時trump要蘋果制裁中國，你估佢會唔會唔聽啊？
中國製同中資都仲有段距離，搞掂咗中資先啦。
由中銀，中移動呢啲開始。

超市大快活kfc唐記都有收，仲有hktv手足買冰鮮飯盒/材料，唔熟招飯券嘅嘢，但係取代m記嘅方案應該係有好多。

最初提要助食嘅時候都好多人話唔要m記，但可能好多人唔知最後都係照收

如果我走投無路要用都餐券嘅話都只會要m記以外嗰啲，得返m記就寧願買材料自己煮，唔知其他手足條線有幾低了

咁做對黃絲有咩得益？

你居然企係度食飯!?
連登仔話唔跪住食好難嫁, 又難搵黃店/中立店, 又窮

以後見到邊個用iphone 就影個柒頭大頭

講唔哂又補充下，m記嘢食唔係平，又唔係健康，又唔係美食，餐券又唔係只此一家

m記唯一好處係收得夜，但係7仔ok收得仲夜，收m記皮

都係嗰句，唔知手足條線條線幾低

屌你la
Ok 7仔都係藍嫁，你真係為純批鬥而批鬥

連手足都批鬥，你班5毛比少少專業好唔好
臨時5毛都係5毛，比d專業精神
寫好篇文先la

藍店 空姐牛肉飯 燉 優先
吉野家 美心 第二

so?食藍店就係要批鬥。

極端撚就係見到個中字就扯晒旗
搵到嘢批鬥好開心
做連登仔食野仲辛苦過素食者
可能遲啲用東江水都唔俾

幫你推

巴打好惡

我主要回層主話無除咗m記以外嘅餐卷呢件事，唔計半夜凌辰屋企斷水斷糧但係唔即刻食嘢又會死嘅極端情況，手足應該完全生活得到

Ok係利豐，7仔係加盟，喺極端情況下係比m記好嘅選擇。不過半夜落街太麻煩我都係自己煮好了，又唔係斷手斷腳連煮個麵都唔識

-10 +10 ?

連登口頭勇武軍師係咁，做野唔理後果

人地又唔洗出錢幫手足，上個網講幾句就當自己負左責嫁啦

連登勇武冷氣軍師唔會fact check嫁，之前炒左好多次車都係咁

民革2020

建議搞咗美心先
萬事起頭難
唔好俾M記分化

屌你食屎啦，淨係識批鬥

過千正皮
民意好清楚

通常搞手都係得個講字
你快d落街影人先啦

中共的統戰：
滲透
大量假消息癱瘓
兩極分化，製造分裂
輿論引導，將民眾導向極端

這些都是我們要制止的事。

影還影，唔需要批鬥。

影相有也撚野用?
應該入去同班藍C隻抽隻, M記呢就變24小時格鬥場, 抽贏晒喇, 成身骨氣, 到時就可以光復香港喇

既然係咁，點解唔考慮下自殺式襲擊?為咗香港你可以命都唔要，不如搞翻次啦，呢咁樣咗一定可以幫到同路人make noise,又可以嚇到藍絲唔咁出

啱

唔好畀人食藍店
搵人守住個門口

呢啲要靠自覺，用批鬥去叫人唔好食，話你知，反作用好大，你只可以呼籲叫人唔好食，但影人大頭，只會引起不必嘅爭執。唔該樓主用用腦，咩叫民主？

夠極端我仲意，最好搵個送頭日，同popo攬住一齊死

其實好多手足都用緊m記餐券，米撚搞批鬥

Yes sir
都時再夾埋d綠色垃圾捉人

有部分香港人就係咁 有政府 警察唔去搞 走去搞啲政見唔同嘅普通市民 欺善怕惡

根本唔係想爭取民主自由 而係想建立一個自己話事嘅獨裁政權

手足點會介意比人打
手足點會介意比人拉
手足點會介意比人當condom
手足點會介意人捉鬼
手足點會介意死

屌你老母 膠都廢撚事比
根本哩句野套落咩情況都得
你自己唔介意唔代表其他人同你一樣諗法
正一道德綁架撚

咁其實都已經買咗券，唔通唔食？

依位樓主轉左幾次名
專門開兩極批鬥post
巴絲睇路

手動推

影你自己啦

我覺得樓主唔應該針對全部人，而係應該針對班"有能力但仲要食老麥吉野家美心既人"
即係好似其他人咁講，有小朋友會用飯卷先逼不得已去食，但個啲小學中學大學拎零用食嘅回憶撚真係抵屌
扑野家夠唔夠回憶呀?老麥吉野家美心通漲貴咗幾多你知唔知，40幾50蚊一個餐我不如去荼記食

可行但需要考慮更多

我仲拎飯券去食
可唔可以唔好批鬥我

家長買飯劵成日買藍店，有無家長肯課下黃店，利申：唔係長期飯券用家

agree

吉野家支持。。。。

-o-o

用敵人手法反擊是最爽

手足飯券有冇得拎走食？其實我覺得影相 老麥可以排除
因為實在太多手足靠老麥 但其他真係要影 大撚把替代品

咁咪俾對家話臭你又奶

咁樣同紅衛兵有咩分別？

一起身就有十幾個post叫人唔好影相 大家知五毛做咩事啦.
如果我知自己幫襯藍店會比人影 我都會驚唔敢去

红卫兵杀人
你殺唔殺

有時候 手足窮冇得選擇 而唔係佢地唔想簡
對於大頭照我絕對認同 但始終會有例外
老麥真係只可以由自己做起

如果我罵錯人，唔係5毛
咁對不起，sorry
尋日互屌睇到火

其實想影就自己影完開Post啦
多人Buy你自然會推
無人Buy你好快會睇得出

他們當權之日只會成為另一個毛澤東

其實由615開始已經有啦
如果用我條命換到五大訴求
身為民族主義者
Why not

唔係抗拒民主，呢班極端撚唔係追求民主，仲衰撚過港共

唔好講呢d 啦中晒point ~個班垃圾係識影下相就當勇武，呢d 就叫無底線抗爭，叫佢自殺咪過晒條底線囉，叫佢去死

睇下附近有冇Jollibee